全民罷工抗WARS

可能係你人生中最後一次罷工